幾時立法拉晒啲火車頭呀

屌你老母一早應該立法啦

有條煙鏟負皮

唔俾唔俾你食，但起碼唔好來去如風咁搞到隔離前後左右啲人啦

全港禁煙